const fifth = [
  {
    number: 1,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.932ex;height:5.239ex;width:17.592ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c25ed3f4fdbeac2d997540c35776a3f5.svg"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,2',
  },

  {
    number: 2,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.932ex;height:5.239ex;width:19.917ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/4d8933b07bd3ac02a389edd33b5b0b0e.svg"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '5',
  },

  {
    number: 3,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.624ex;width:10.036ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0d11be62765b7a0e7a6e85f67edb444a.svg"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '9',
  },

  {
    number: 4,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.968ex;height:3.45ex;width:14.754ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b4494717db59103144ce4968e515e4c1.svg"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '17',
  },

  {
    number: 5,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.794ex;height:5.239ex;width:12.075ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f159b9be01f3e9991ebc44c2fdde28d0.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-20,4',
  },

  {
    number: 6,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.794ex;height:3.588ex;width:18.035ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/99e88b5c55eb3b31fba1db0adcf7e610.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-232',
  },

  {
    number: 7,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения  </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.83ex;height:2.624ex;width:22.633ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/4eecbdb84474c0f3ff6312704a636a8f.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '6',
  },

  {
    number: 8,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите все значения параметра </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:1.523ex;width:1.167ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg"><span>, при каждом из которых уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.656ex;height:4.964ex;width:35.654ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/091fd09804ff90637532637898c741cd.svg"><span> имеет ровно один корень.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0',
  },

  {
    number: 9,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите все значения параметра </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:1.523ex;width:1.167ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg"><span>, при каждом из которых уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.519ex;height:4.826ex;width:33.862ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/66229658d1ca96366dee7bca6ae02255.svg"><span> имеет ровно один корень на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:4.908ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b8b4326ebb88870f8cc97ab3f59a0867.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '; .',
  },

  {
    number: 10,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите все значения параметра </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:1.523ex;width:1.167ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg"><span>, при каждом из которых уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.106ex;height:3.588ex;width:26.072ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cabcf6d583ea303d900d9a23cc047f3.svg"><span> имеет хотя бы один корень.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '.',
  },

  {
    number: 11,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение параметра </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:1.523ex;width:1.167ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg"><span>, при котором уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.968ex;height:3.45ex;width:18.988ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/cf6f229fd1c67355a0c37ec5c3f97181.svg"><span> имеет ровно два корня.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '2,6',
  },

  {
    number: 12,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите все значения параметра </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:1.523ex;width:1.167ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg"><span>, при каждом из которых уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.45ex;width:22.353ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9b93330412d7dbb7185d00f6f4dd7cd9.svg"><span> имеет ровно один корень.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '; .',
  },

  {
    number: 13,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.968ex;height:3.45ex;width:28.335ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/61cc7b8be6be7cf987400e02ee19757b.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '.',
  },

  {
    number: 14,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.656ex;height:4.826ex;width:38.781ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5b78f035494c0558869ce6b5095f2a81.svg"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '38,16',
  },

  {
    number: 15,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.45ex;width:36.728ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0d6c56332ff9ba07da062fe3fee2906f.svg"><span>. В ответ запишите получившиеся корни без пробелов, запятых и других дополнительных символов.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '25',
  },

  {
    number: 16,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d2d3da05e1cdd91c769c233def13812e.svg" style="vertical-align: -3.17ex; height: 7.579ex; width: 39.651ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: ', .',
  },

  {
    number: 17,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/196e5b18e76607516ef1f5409b9faabf.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 24.601ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '3',
  },

  {
    number: 18,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1633d249c1d98cc8527ac169fabe729f.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 15.184ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-3',
  },

  {
    number: 19,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/55bc196cb3a2f5736b0f4632c75ad4df.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.267ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '129',
  },

  {
    number: 20,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c60acd2ab292712cb61faec72507c1f0.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 15.17ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '3',
  },

  {
    number: 21,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/40bb0f53a5fcb05a224630a2b037b0ed.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 12.545ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '9',
  },

  {
    number: 22,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f099c48d07e858bf495e59fa4813980e.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 14.138ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-3',
  },

  {
    number: 23,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0f179785d4e9655435775db76b8fbc41.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 27.341ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '',
  },

  {
    number: 24,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d220d12dd05607a63fff44b21ff47815.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.45ex; width: 22.882ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '',
  },

  {
    number: 25,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/553bd48c9f1ecb04c30d862334fef4b2.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 5.239ex; width: 25.852ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: 'нет решений',
  },

  {
    number: 26,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2b61b9162e89a160fb52ac75e332f92c.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 37.187ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '8',
  },

  {
    number: 27,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1e6f9fbdaa679b42a956f993f559d212.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.45ex; width: 47.857ex;"><span>.<br> В ответ запишите получившиеся корни без пробелов, запятых и других дополнительных символов.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '26',
  },

  {
    number: 28,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1d9c01ad2eab13acc37a2e5328c9ac31.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 37.934ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '1',
  },

  {
    number: 29,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ee843542945876106584b93f3c12d85e.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 6.34ex; width: 24.837ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '4',
  },

  {
    number: 30,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/041cf5a4302ba98bb3cb0eb97d83129b.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 17.495ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '1,5',
  },

  {
    number: 31,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c82bd10bc3556061c2fe7941c9dbc201.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.725ex; width: 24.609ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '2',
  },

  {
    number: 32,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ded3d3a1df7d9bfa412fcdaa128430dc.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 19.651ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: 'нет решений',
  },

  {
    number: 33,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9c71d125f494bef86d88db6ef9471739.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 16.776ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: 'нет решений',
  },

  {
    number: 34,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/916c1660f06777dca2a10ff15e4d08d7.svg" style="vertical-align: -2.344ex; height: 6.203ex; width: 15.465ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-0,625',
  },

  {
    number: 35,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5b1ed67ddc66fe229de1b1183c839f18.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 18.541ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '4',
  },

  {
    number: 36,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c2803165596b3b9bd0665755f990ae90.svg" style="vertical-align: -2.344ex; height: 6.203ex; width: 16.882ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '5',
  },

  {
    number: 37,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите  уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/4b674990a19074022e726b1b8150880a.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 13.592ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '2',
  },

  {
    number: 38,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2357efc552521b1705ddf396caa3c841.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 15.893ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-2',
  },

  {
    number: 39,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/67993a395d82820deb43c37058422484.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 13.056ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '87',
  },

  {
    number: 40,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8700edf02d5088698b602c86d0dadfd5.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 13.637ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '115',
  },

  {
    number: 41,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d89c9ee0e79a2784823a643a5b1ce648.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.9ex; width: 19.174ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,2',
  },

  {
    number: 42,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7e1b092a03566b160446945fb2ff9d98.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.9ex; width: 18.011ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-0,2',
  },

  {
    number: 43,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ea0e4e9a7b054bff81820dd4c19a94df.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 11.537ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-7',
  },

  {
    number: 44,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f6e3432fadb7d87a2408bde2646f334f.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 12.7ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-4',
  },

  {
    number: 45,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/03036585f960ce74d4877aa64c26b09e.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 10.276ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-1',
  },

  {
    number: 46,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/959f5f7d5da86e4e46f7b9379e3811d6.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 10.276ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-1',
  },

  {
    number: 47,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2663041a193d609a712dec047bd8ec83.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 19.099ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-4',
  },

  {
    number: 48,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/59f0feac5960224848bc41a909099a47.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 16.463ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '5',
  },

  {
    number: 49,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/57b622caad56f1d8ba684e269ab95465.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 16.463ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '5',
  },

  {
    number: 50,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8f1ffedfdfa6b61ecb5caeea5768bb9a.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 5.239ex; width: 14.27ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '3,5',
  },

  {
    number: 51,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/092d8164c9c64eb4f85d795f6f69c9b3.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 5.239ex; width: 14.27ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '1,25',
  },

  {
    number: 52,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите значение выражения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f33205a45d4d2b2bf48247e187735605.svg" style="vertical-align: -3.17ex; height: 7.717ex; width: 12.466ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '5',
  },

  {
    number: 53,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Известно, что </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/01c887580ecb4e5326332c4fd572b2d1.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 5.239ex; width: 13.835ex;"><span> Найдите </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b1299499d9ed85353ae7c39555e65545.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 4.551ex; width: 2.585ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-4',
  },

  {
    number: 54,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/55ee0e93589b585a2c7cf6e8fcbc1956.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.965ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '2',
  },

  {
    number: 55,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f3797ea1276596b2616569d2626f8b60.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 12.876ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '12',
  },

  {
    number: 56,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b3746a44c37ffe5f6b2fb84c1b2819ea.svg" style="vertical-align: -2.344ex; height: 6.34ex; width: 16.046ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '403',
  },

  {
    number: 57,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e04d58f486fa742099e54e8e804600bd.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.267ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '38',
  },

  {
    number: 58,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьший положительный корень уравнения: </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9eec087342169bbabd75ec7e213e9620.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 18.301ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,5',
  },

  {
    number: 59,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/faefec167c3e1620a7fae7094dfb2bb3.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 16.671ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-3',
  },

  {
    number: 60,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6b692628fa9fd68390604aa6f3de0f0c.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 3.175ex; width: 27.659ex;"><span>. </span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-1',
  },

  {
    number: 61,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/07d7c152ce1a7b521cd38014ebba118f.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 9.454ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-2',
  },

  {
    number: 62,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/48892a62e169f7d5e3f907473e077859.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.383ex;"><span>. Если уравнение имеет более одного корня, то в ответе запишите меньший из них.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '2',
  },

  {
    number: 63,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a850121f07d0c69d5fd47bb52d3eace1.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 14.686ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '61',
  },

  {
    number: 64,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/61f2a731299037cb623da0ba8c372f90.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 21.811ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-0,5',
  },

  {
    number: 65,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/754dcf9dda032901397c5ab2201f8d34.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 19.599ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,75',
  },

  {
    number: 66,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9d8bd5abb70b1a3e573939def2fcd62b.svg" style="vertical-align: -2.344ex; height: 6.203ex; width: 14.557ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '23',
  },

  {
    number: 67,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ef091043ea143d2b954feb7010e47d9a.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 15.747ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-7',
  },

  {
    number: 68,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/84e8bb73f8093731b3537913457cf2a6.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 9.454ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '9',
  },

  {
    number: 69,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e2b474cb68a5687b3aad1777839fe6c5.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.9ex; width: 18.883ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,5',
  },

  {
    number: 70,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/eea0d3fb2b8db8269f2f0d3d9da4f971.svg" style="vertical-align: -2.069ex; height: 5.377ex; width: 11.001ex;"><span>. Если уравнение имеет более одного корня, в ответе запишите больший из корней.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '4',
  },

  {
    number: 71,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5c5bf5321006f6caad98c1a253148d21.svg" style="vertical-align: -2.069ex; height: 5.377ex; width: 12.163ex;"><span>. Если уравнение имеет более одного корня, в ответе запишите меньший из корней.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-5',
  },

  {
    number: 72,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6cee31248e6cc0e27f9f669e3a297ba8.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 20.261ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '8',
  },

  {
    number: 73,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/fcb491db093fafcaaec0363bc7cd303f.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 23.067ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-4',
  },

  {
    number: 74,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/71ce8deba831d90c825d692a95f355de.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 18.055ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-6',
  },

  {
    number: 75,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/10a74e806edc7729416cb1f5e96154ae.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 18.055ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '',
  },

  {
    number: 76,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0ac9c904ca3ea996c794faa52c3c4f49.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 11.412ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '3',
  },

  {
    number: 77,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3ab5e8f2f3db354a1c3f7f240e92ed76.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 11.412ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-2',
  },

  {
    number: 78,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e9fd9fdd98e7ad52eccc3228fe8fbbde.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.267ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '116',
  },

  {
    number: 79,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/086a8ffff053781950b3f0581c5c920e.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 11.267ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '14',
  },

  {
    number: 80,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/952ccab1e585004a2804719bb1e5a15b.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 14.686ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-508',
  },

  {
    number: 81,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5e0c19e860b84013aca1de58a8a370d0.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 3.588ex; width: 18.035ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-16',
  },

  {
    number: 82,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/22a8c50558c96e6e22846723b51b2948.svg" style="vertical-align: -0.83ex; height: 2.624ex; width: 24.1ex;"><span> Если уравнение имеет более одного корня, то в ответе запишите больший из них.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '-1',
  },

  {
    number: 83,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b6c440cf06e903be1361829814532e89.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 3.588ex; width: 18.423ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '16',
  },

  {
    number: 84,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0ed26ee65bde23dcb6d20e7e0bf8f673.svg" style="vertical-align: -0.968ex; height: 3.45ex; width: 13.592ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '8',
  },

  {
    number: 85,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a5da679c979eb9afe8c2a85defbc980f.svg" style="vertical-align: -2.344ex; height: 6.203ex; width: 16.882ex;"></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '186',
  },

  {
    number: 86,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите корень уравнения: </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6d0109be1f319242e7cacb6d4680797d.svg" style="vertical-align: -1.932ex; height: 5.239ex; width: 11.109ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '0,8',
  },

  {
    number: 87,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Решите уравнение </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c0db509446d64d34d1a5d579ffd7c5c8.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 10.29ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: '',
    question: '',
    answer: '4,75',
  },
]
